點為之一個稱職嘅家庭主婦？

如題

有啲咩表現同技能先可以叫稱職家庭主婦

理財有道？
入得廚房？
識做家務執頭執尾？
識得補衫？
識得照顧小朋友老人家？

決定前聽一聽